金降慘被曹柔理公開處刑！！！！！

企埋一齊分唔到邊個打邊個==

睇耐左就唔似啦 柔理令同q過金降咁能多 似柔理都係金降借黎r下存在感既理由黎嫁姐..

左邊屌打右邊

兩個都咁q

左邊=

柔理q好多..

右邊

金降出道又要靠AJY拍廣告又要靠老母連特色都要靠隊員

好地地個名就叫彩元
降降降
降你老母咩
懶風趣改撚埋哂d自己覺得好笑既花名

駁唔到

好嬲?

格外有一份親切感

唔係講笑 都幾能q下..

駁唔到。。。

佢牙ma咩人真心問

講出黎好大件事...細細聲

好q

明明就好靚，為黑而黑